Samsung Galaxy 集中討論區 ( 589) Note10+好好用呀 快啲登記拎Fit

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link S10貼已上架

Smart Octopus

Samsung Galaxy 集中討論區 ( 54 )

[親身fact check] 有需要過羅湖手足必須del 遊行相

—————

用三叔機既
要上大陸/發夢既就將d相/tg放入安全資料夾
就咁開正常相薄係睇唔到安全資料夾入面所有資料
然後hide埋個安全資料夾個app 完美

各位請保護自己

安全資料夾利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。

※ 安全文件夾是基於三星帳戶的服務，它可在您的移動設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。因此，在將應用程序或數據移至安全文件夾之前，請務必在個人電腦等其他位置備份所有重要的應用程序或數據。三星對任何數據丟失或無法訪問概不負責。

安全資料夾教學

用Samsung手機既可以簡單地將手機畫面拍成gif
方便大家將消息傳開

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

預約是去samsung網站用club s

diulasing 打得太快 59變咗589

正常會有email confirm/你cap圖再show畀佢睇

唔係689咪得囉

*** 討論區千秋萬世

想問下S10 trade S10+係咪衛訊最好？
未試過Trade機 有咩要注意
同埋大約要加幾多錢到

差少少

我星無敵

想問下有無用note 9 個one ui home launcher 係會lag 既
屌佢老尾一較高個resolution 就lag,
焗撚住用nova, 但係又無左recent app個動畫

應該係佢最高價
其實冇嘢要注意 注意帶夠錢去好啲

感激SSS
s10舊電好似真係唔係幾夠用

畀你哋導到出咗note10+

btw背面原裝貼好白痴，吉咗個大窿

明明出新機前諗住狂安大量GAME,
出完新機又唔捨得下戴D GAM,E怕安太多垃圾整慢部機

s10+/note 10+會係全新體驗

好毒

你講完我望一望 又真係有個四方空咗
btw 依歸我星

屌 裝完del pakcage 唔玩就即del就冇嘢㗎啦

你唔怕等都可以嘅
我慣咗自己嚟
順便唔駛全部過晒去

呢個係三星畀大家嘅一條升仙路

換左個ott套 話好防撞防跌 玻璃貼有無好介紹

iPhone問啲staff好啲 我冇用過

有冇圖呀個殼
btw 原裝貼都好好用喎 咁快想換？

我一買機已經換q左 唔知原廠好用 換左衛信個貼

一分錢一分貨
note 10 拆機片

嗰張好嘢嚟㗎
不過你換咗都冇所謂啦 胃信張嘢好唔掂？

一直比我感覺原裝貼係無咁好 後尾先知正野 只係想換玻璃貼 防護好d

三叔玩閹割?

呢一代為求慳位 10/10+ 用雙層主機版

s10就5g版先用 雙層pcb

學下嘢先

胃信張嘢解鎖如何

叉電時間

想問影相，3:4,19:9,1:1,full,正常影相用邊個，因為note8好似沒

各位有無經常性開到Samsung pay 我只要一關個mon再解鎖自動去左Samsung pay到

我諗原裝個張只for 防hi 花

不過真係貼得好鬼靚，又唔會移位，遲d要換唔知點

未試 因為呢個時勢用密碼圖案會好d

你應該係喺太底向上拉 佢default咗鎖mon由最底向上拉出samsung pay

明白 唔該哂

你想張相咩比例咪用邊個
同埋note8係有嘅

有咩玻璃貼推薦? at好唔好

你應該係手勢向上滑個mon先會開咗smaaung pay

小心為上

暫時未知咩貼比較好 留明學嘢

今日無聽收音機 電量正常？

原裝嗰張係貼得最靚最貼機面
用殘後就唔會再貼了

準備入手Note 10
有冇Ching可以分享吓個test code?

*#0*# 好似係

我都打算原裝爛就唔貼

肯定係

thx

想問下有冇用緊Note10+嘅巴絲用ibasso DC02黎聽Final Audio Design E系列 特別係E4000/E3000
想問咁樣配好唔好?

有無人答到我s10 case/bumper有無好介紹

lm睇野

Smartone買note 10
係咪會包爆mon?

s9+表示葡萄
得5個鐘screen on time

包一年

都唔太正常 你睇返我啲record
我平均都6個幾7個鐘先得返15-20%

用殘後分分鐘都出note11

唔畀多少少買+呀？

客戶就係 要睇清楚個條款點包法

note10+表示未搵到對手

有無圖睇下

自己推

我想問哩個畫面喺邊度搵

設定-->裝置維護-->電量-->電池使用量

銅鑼灣嘅冇有冇人知旺角有冇

仲有指紋已經冇得頂，我未試過其他貼

但原裝貼自己用九成時間指紋 1 take 過得

你追故mode睇我

S10+個原裝貼係幾好滑，但幾個月就花晒……

冇用過note9幫你唔到

裝置維護 電量 電池使用量

哇屌我真係好彩 噚日的起心肝出去拎
點知今日就冇貨

多謝師兄

exact7ly 原裝有呢啲水準真係畀滿分
有用過note系列嘅都知淨係黐貼都慳返1千幾百

師兄今日我睇左六個鐘我想問哩個電係唔係正常

膠貼嚟㗎玻璃貼都會花啦

其實佢應該登記嘅時候俾人選埋日期同時間
咁就唔洗成堆人衝上去等餐懵又拎到斷貨

都知好快斷貨, 所以第一日就去攞先
不過都算補得快

個安排不合理，應該在官網update，這樣大家不會白去

正路呀睇落 你煲bilibili都成5個幾鐘
用落滿唔滿意

可不可以事先登記

好似話有得網上預約拎fit
不過我唔知有呢點事

其實依家咁多人出samsung機
真係預咗好快畀人清
你見佢第一日開始登記都倒瀉屎噉

我見香討有人星期六去咗旺角都換門釘
心諗屌呀 如果出老銅先同我講冇真係屌出聲

好似有網上預約

幾好呀,但係我睇果陣仲有少少邊無全螢幕

佢登記禮物同預約拎禮物個手續係分開做
有啲人甚至唔知到原來有得預約
搞到好亂

Anyway隻fit比我想像中好
除咗個樣真係太膠

你係唔係講緊哩個

有預約
但問題係佢真係齋約時間
但唔會問你上嚟拎咩禮物
即係冇預過有幾多人會嚟拎fit

Yes

我想問如果預約左，係唔係直接去counter唔洗禁機

門口有個禁飛嘅職員
Show你預約個email俾佢睇
佢會幫你禁張排快隊嘅飛

有無人知朗豪坊有無？

可以預約，但無指明係拎錶

可以去到都係無

今日冇 打去問下有冇貨先好出去

我預約左七點半

打去已經關左hotline無得問

咁就奇怪我去果度見唔倒有人喺機隔離

小知識
有人打畀你電話響嗰陣
點解會得一個喇叭響，因為你揸住部機~
你將部電話放枱面，mon向上，就會兩個喇叭響，你試吓

諗緊買s10定s10+好
128gb既話價錢差幾舊我又冇咩所謂
覺得plus又太大 單手唔係好控制到
但係又覺s10舊電太細 又聽講話倒水電 唔知更新完有冇好啲

我長期開藍牙同睇youtube
有少少時候打下機咁
有冇ching比下意見

我打算28號補課放工拿

今日晏晝已經有人撞板
聽日再試

有時會冇人喺隔離

旺角朗豪坊都無 我岩岩先出完去

噉就梗係note10+s10+啦

放工最好打去問下 雖然補貨應該都夠派

請問可唔可以比個電話等大家都知道打邊度

note10+ 個前置鏡好啲柒就不了
加上唔鐘意用筆

邊機出S10+最平，而家用緊S9+

too bad, anyway, thanks師兄

我覺得前鏡就好似三星的太陽照耀住我

36984698 熱線嚟 要慢慢轉去問

啱啱打過去話過咗營業時間

噉就應該要上網睇定啲先好出去

上網book咗聽日旺角，會唔會去到又話冇貨呢

book係無用

唔洗

唔出奇所以問咗先好去

Book只係減少排隊時間

我都覺得好易花

買左tab s6

圖好唔好用？
噚日上老銅玩咗陣 佢個keyboard幾好㩒
不過啲操作都係跟an 唔係好慣

Keyboard未有貨 要下個禮拜先有得拎

要加幾錢先有鍵盤？

699 夠6000用hsbc卡有回贈

條片個比例同部機都唔同
梗係有黑邊

一定係+

細鋪

如果我出s6嘅話應該只會要個cover算

咁又未必
我就唔係好care電，周圍都有得叉同埋一般使用，一日好夠用
反而s10個手感真係好好，所以買咗s10

好似都回成480

其實粒電係4000定4300mAh??
想Trade走Iphone 7 Plus

唔記得打返係Note 10+

有無巴打放隻fit？

note 10+ 係4300mah

Note10 巴打們搵到led題示燈apps未

我就係上網睇到有d 係寫4000咁奇怪

6Gb定8Gb? 用hsbc卡齊頭幾錢落樓?

網上啲spec唔係個個啱

我諗要用edge lighting去代替led light

note 10 plus dex mode 會經常熄mon 同埋用電都幾勁 大家有無呢個問題

我冇用到dex 不過聽講由8開始已經好食電

求review

請問dex mode係咩

hdmi搏mon 自動轉入dex mode你當桌面模式

512定256

256
如果一年換一次就512
第時個trade in價靚啲

屌你咁冇效率嘅 到今日都重未出

官涼冷氣，前線受苦
警察齊齊抗命拒當奴，保正義，護法治

普通typec轉3.5是用唔到，有沒人分享下用邊只用到

睇黎真係好多人出左機

但平心而論今次啱啱賣街嘅優惠好唔吸引

如果計上兩代ram 多左，256gb起跳個價未過8000都可以接受到，有信用咭就更加抵

pok kai jai

醒目 依歸我星
記得唔好撕原裝貼 靚嘢嚟

佢個價錢平咗咁多 我寧願唔要啲垃圾優惠

喺街名女9 望下多唔多10/10+

唔通Samsung限死你指定轉頭

係花到爛嗰隻

n10+ 有無好芒貼介紹

跟機個張最好

用幾日已經出現痕

s10+有數碼通爆mon保裸跑中

我都係用屎忽窿

勿用貼

花左就唔貼，貼左怕影響指紋

一於咁話

就咁試左陣dex mode 開幾個apps一齊用 都好費 但係用chrome開youtube 一隱藏就唔繼續播 都係用番spotify算

都好廢定點

佢應該想打好順

說好的不用adguard

有巴打話adguard個耗電量呃人 其實唔食電
所以又開足全日

聽日試下關下

係

Note 10+用speaker 播歌
部機上半部好震 係唔係正常？

用手按住部機背後，上半part, 震到手都痺

有無巴打係登記拎fit嗰到卡係選擇禮遇個IMEI?
個IMEI同上一步個no.一樣
但佢係咁叫我填寫正確IMEI編號

螢幕錄製係咪錄唔到聲？

又好

s8+最快點轉note10smartswitch好似都轉唔哂

應該得㗎？

都係過電腦最快

咁冇得用住d ac係咪要重新login過哂?

其實你用緊google acc都會幫你自動記低日2所有acc好方便

銀行，netflix個d

Netflix都可以 銀行就冇

用爛左之後我就冇痴貼了

我好似冇enable 等埋spgen先用，岩岩比左錢

駛唔駛呀 原裝都用得啦

冇腳仔聽日後日落地盤

落地盤錫身啲好

放屋企唔搞住

居然忍到手

驚跌落地

冇嘢嘅 新機會特別小心

啱啱完電話plan,想出部s10+, 應該去電訊公司上台價抵定兇宅呢啲抵?

要買D有chips既, 例如HTC U11果條

唔撚記得clubs ac...電話number登記左。。。

要睇咩plan+計數

forget account and password

資料不付。。。。

開新acc啦

如果加埋月費除翻開12個月 兩邊差唔多, 係咪兇宅/胃信抵啲?

一出機就已經貼左衛信果隻, 好彩效果都OK

唔知YouTube Ray Ma講T字頭隻玻璃貼掂唔掂

錄 Facebook 啲片無聲

本身話買比老婆到而家都未得閒買
自己都想換埋一份

換啦 唔好等

送fit要幾時前買

有無選媒體聲，錄個時會再問你允唔允許錄音，記得揀允許

note10+/s10+有冇巴打係做分期 邊間抵🤔

巴打買6gb定8gb ram?

triskin 成400幾 應該同whitedome差不多質素

唔該，兩部note 10+

愈早愈好

應該胃信

兇宅/so0

點解我部note10+ 一買返黎。就好似有芒貼咁嘅？？

搵唔番邊個巴打問過
但Apple $69嗰條typec 轉3.5係用到

我聽你哋呢度講先知，但喺個網又搵唔到邊度有預約，所以無約就上咗去，好彩只係等咗幾個字

日經post

你冇眼花 嗰張好嘢嚟 用殘先好換

唔係得你係咁，今年開始部部三叔跟機都有moon貼同手機殼

你好彩
平時就算唔係出新機高峰期都可以排好耐

老銅話28再翻貨 唔知旺角如何

有人星期六上去旺角 排鳩咗2個半鐘 黐撚線

應該要買有 DAC 晶片果種 不過我都係睇香討d人講

我星期日一開門就上去

Apple嗰條用到
應該係有牌子得嚟叫做比較平嘅選擇

c hing唔好笑我太耐 haa, 我估你意思，唔係芒貼，咁我貼新芒貼時洗唔洗摵左嗰張先。

利申： 印像中，note edge, note7,8都冇哩張野

多謝c hing, 分享，
因為之前 note 8,9 都只係有手機套

換新貼梗係要撕走啦
不過佢本身呢張都應該襟用

佢平mon唔送都冇所謂
曲mon就一定要

thank you c hing

唔該

有冇人用原生 Samsung pass 黎記錄密碼?
同埋如果換機既話入面 d password 係咪會跟 Samsung account 轉去新機?

400幾... 不如唔貼, 放出去時都無扣咁多

爬文睇到上個PO有人PO左個Package Disabler PRO 出黎請問好唔好用

你地有無開個samsung accound?
還是可以用google accound當埋做 samsung accound ?

有人錫機都會照黐 我自己就覺得貴咗啲

用緊 好好用

開晒both 用嚟save password

通常禁用咩app 多？thx

有巴打share

想問下，我handwriting to text 點入繁體中文

發覺冇左通知燈真係唔慣

用edge lighting

謝謝你

買黎試試先

其實真係慳到電?

理論上應該得

一樣方法 不過啲字要寫得好撚靚先認得準

到手

6gb

spigen同ringke兩隻我都係今日到

先講ringk
ringke果隻殼有埋手繩孔 跟殼仲要送埋條繩
整體手感麻麻 係d制幾易撳

spigen既整體造功更好 握感佳 街制既回饋比較硬淨d
缺點係太重鳥

最後係兩隻都有既缺點 就係頸癡手指模……

最後 依家用番跟機套 打算用支針整兩個loan黎穿手繩算

巴打居然兩隻都買晒 但係最後又唔用
我可能未裝上手機 感覺唔到個殼重
跟機套我諗住用到黃晒舊晒先換spigen

Spigen真心重 啲軍規保護殼

我淨係拎上手 feel到好硬淨

有冇人

無計
用Sony用到心灰意冷 恨鐵不成鋼
最後轉會換左Note 10+
發現原裝套個手感/平衡感係最好 自己整個手繩loan其實唔洗用殼 最驚係變黃姐

btw以前用過ringke都唔記得會癡手指模

香討都有唔少人話機背好震
如果擺喺台會睇到震得好勁

其實原裝殼得一樣唔好 就係個背好黏 成日啜住 會好黐塵
反而我唔係好覺有指模

好明白, 好曬錢, 我以前都試過買好多殼, 但最後都是用個最普通實際的
d錢真是夠換新機, 所以之後買殼一定要試過先

其實係咪咩電話用完都會慳電好多

有無rinke果個睇下？

可以教我點整個洞出來嗎
我都想喺原裝殼穿繩

透明軟套實會變黃同見到啲塵攝咗落機背同個殼中間一粒粒勁核突
所以我會用實色

冇腳仔

理論上係 停咗啲垃圾app 自然用電少咗

裝呢個有冇咩特別野要搞? 定係裝左apk 之後剔完咁就搞掂?

請問喺邊處買?

冇需要

剔完就得

我淘寶買 1嚿水

我收貨你就知

我想問用果條link買完一次係dl左個apk落黎?

買完 下載埋個app
會email畀你有個verify code
入完就搞掂

其實note 10 好定s10+ 好
S10+ 個電勁d

明白

個app是否有機會俾samsung封? 要等佢更新apk先用到?
我以前就成日玩root(雖然呢個app唔使root), 但依家唔想搞太多呢類setting.
我試過24hrs待機還有88%電算是咁, 始終是副機

唔覺會封 我用咗幾日都冇事
不過唔想煩嘅話 就唔駛set咁多嘢

仲可以點整
土法鍊鋼囉

原來個Samsung members 由360提供 岩岩開左 點樣關

360

係 無野做個個app 禁下唔係又要雙w洗機呀嗎

想買 note 10+, 想問係唔係用開 Samsung 舊機先有 fit 送?

用電鑽準確啲

yes

唔該哂
咁我等一排先, 用緊其他牌子

其實跟機嗰陣麻麻地，都有時detect 唔到

S10+

NOTE10 電細，MON 唔夠好。一係加多少少NOTE10+

問用緊samsung旗艦嘅friend借個imei用

可以嗎?
我有朋友用緊S8, 唔知佢有無登記 samsung club / 保養, 驚影響佢D野

應該就冇問題

玻璃貼可能重易fail

可以
除非你個friend第日都想換note 10

一個imei可以換兩次

ADB 都有得 disable / uninstall app
根本就唔怕畀廠封

有冇ching部s10+明明冇開自動旋轉，但係開mon嘅時候，個lock screen係變咗橫向。

呢個版本

呢個係我disable既list

你差不多block曬所有野喔

老母想換機
佢係真係影下啲長輩相呀 食物相呀 打下電話 What下Apps
想問下咁多位
換Note9定Note10好啲？
唔該哂

點解唔選A系列機?

always on display果陣？

媽子用開note
想繼續用note

note10+ 幫老母打爆佢

咁有新買新note10吧

打爆佢啲咩

goodlock smarthings 都disable

有冇人今日出左mk拎到？

啲sale講Note 10得枝筆唔同 主要都冇咩分別
啲聲比較“拆”（現場試又好似真係）
但老母又驚sale呃9佢
由未出諗到依家都未諗定
我自己就用緊Note9覺得幾好
想知各位用家有咩特別唔同感覺

應該冇嘢了 啱啱睇咗自己aod熒幕方向應該hi錯咗

都幾多

係，所以最好就係裸跑

裸機真係好好用 不過花mon好心痛

又嚟到每日叉電環節

我note 8 換本身已經關左好多過場動畫 但note 10 未關已經快好多，，屏幕睇片好爽，電池終於可用到一日，note 8 半日要叉一次電 ，除左機身闊過note 8，其他都好滿意

唔知係咪之前用開 note 8 好快無電，而家note 10 連續用到6-7個鐘已經好滿意

note10 點del原生app 好似fb咁 del唔撚到 而家梗係用twitter 啦

我諗我同你一樣
note8啲電真係倒水倒得好恐怖
依家超級滿意

用app disable咗佢就得

到花mon就是換note11的時候

其實內置個app force stop 等唔等於disable?

為咗trade in價著想

唔等於 重一直喺後台run緊

good lock係disable錯
smartings係我屋企無其他三星野

smarthings 連藍芽耳機有得開關同睇電池

無用藍芽
因為有3.5mm

S10 +

關咗adguard好d?

其實講最抵俾老人家用唔係A70咩,又平

我用例子支持你
Note9個原裝套黎

一日一電時間又到了

一齊等

有啲老人家即使唔精通點用，但都追求靚MON、靚相機，S10+五千幾都可以接受

打手

真係好好j

1次用24hrs不是夢

um 我自己感覺冇咩分別

24又有啲難度

著mon得三個鐘

出note10+邊到平 !! 8粒鐘電量好屈機

3對我真好 168無限

開咩app
不過我諗我開住future fight最高畫質都差無幾

冇咩特別啫

利申S9+

我依家每日都7個幾鐘先20%

so0/兇宅

S10e 過嚟跟下風

新簽㗎？咁撚正嘅

上年10月簽

用緊佢118果個無限plan唔知有冇得升級

聽日去so0睇睇先 可能trade s10走

問下

2個幾鐘sot得返一半電

果日我問過 s10 128gb trade 3000-3300

trade la 睇下我哋啲電量圖就知咩事

我忍唔住 收工去trade s10 换note10+

依歸我星

我驚到時note10+太大部 要換返s10

吹到咁大呀

岩岩去完朗豪坊 拎fit 重有貨

認真 因為s10+大部所以先唔選擇

習慣唔到咩

各位係時候衝

用慣細機 點慣到

夠用咪得

用用下會慣

上到去都見到幾多人用Note 10

我反而習慣了雙手用機, 細機細MON用得唔開心

無錯, 無分年齡界限, 個個都出NOTE10

姐係note10 多過note10+

除非你真係好唔鍾意大機
否則以今次嘅性價比計一定係買大機抵好多

係呀 根本核電

打手又出黎 我發覺手機台一出完部機跑夠數就無人出聲 我係受害者之一

畀啲信心自己啦

真好 唔似我呢啲

agger, 我都覺得好多打手
搞到我入左碌十加之後射到入廠

死打手搞到我買完都未用

note 10 plus 多d人用，係無諗過咁多人會轉新電話

邊有可能呢個post 都熱門

兩日爆po

曬命post

打手令到我用緊xs max都要買note10+做副機 真是衰

黎緊兩日都唔得閒轉機，就睇下完全唔用standby可以放幾多日

點鏟走三星輸入法

岩岩s10轉note10+ 好爽

我琴日試過24hrs待機只用了12%

係咪太好用唔慣一千同你義海價接貨

事實係我星喺電話界終於出到部真。旗艦

好襟擺

10+做副機你對唔對得住我星

廢jer 就完又唔用

請問師兄可唔可以比download link？好多個都唔得，thanks

你只可以裝另一個然後唔揀3星 原生冇得del

有品味呀清

root?
正式應該只可以用個package disabler pro停用

我真正感受到核電

不過講真如果早D見到「apple note套」既可能真係屌apple

咩叫apple note套

應該是apple note 版吧, 用銀行app始終apple放心d
或者分開唔同用途來玩都得

多謝師兄，有d app佢唔比我disable

又s1 用到note 10 今次流暢度真係最高

最近有燒析話有個套有支筆既位

岩岩on99 買個note10 dora硬膠殼， 有冇手足平要， 買左95蚊 , 自己用note10+

用緊 Gboard
只係個三星好 un 眼

google整走左個粵語輸入法

求s10+mon貼推薦🙏

最好旺角有得買

Gboard 有粵語

不過講真，我覺得ios個kaiboard好用過an既輸入法

重要可以一次過打好多碼然後成串字打出嚟

有啲應該stop唔到 唔係會輕機

可惜未夠地道

12gb ram都lag真係即刻賣返出去

咁睇唔開買細碼

整唔走的

睇撚錯左 我仲要拆哂盒 dump埋

我都有啲唔滿意 唔會記住我啲常用字

我諗呢到十個得1-2個係出note10
去carousell賣啦你

carousell個ac同gf share, 一賣就知我賣錯 比人屌死

但個介面唔同左英文又要轉多下先有@

屌 個bixby制甩左 明明已經無用過又要拎去整

咁恐怖

長㩒A掣唔得咩

噉都要死

咩機呀

冇

以前係support你了佢出黎再裝返落去架喎

設定問題？

用用下都係頂唔順原本個launcher
轉返nova

原本有咩唔好

唔好意思想問下Samsung notebook 係咪廢

幾個app擺明一齊咪變左file裝住既
開file既時候用哂成頁，好阻訂

nova開一忽仔？但係嗰下開一忽同全部有咩分別

全頁既話我出返去咪要撳多下掣

好似好有道理

習慣問題啦
佢咁我覺得好唔順手

三星個相機影人點解會自動p圖？影到成個大陸呢咁 有冇人知有冇得較返變正常？。

你講selfie?
要自己tune返個美顏

我以前都成日玩唔同launcher
後尾嫌set嘢麻煩就放棄咗

我以前都係，之前最鐘意tsf
不過後尾因為中国出品就算

可唔可以講下點較？我研究左勁耐都未整到。

有無人知道note10+前鏡右邊有一點閃下閃下
係咪啲咩感應器

乜有閃閃下咩

有呀
頭先先留意到
不過平時唔見佢閃

係頭先傾完電話諗住收線個陣就閃下閃下

望咗好耐都唔覺

打電話就閃 正常

原本係咁
thx

好燥呀 卡到依家都唔得

一個新機IMEI,一個舊機imei

點解會一直都唔得駛唔駛幫手

有冇巴打教我點樣提升入野速度
電腦5GB野入S10+ 可以同我講3小時30分
咪玩啦 以前用其他手機 1X分鐘搞掂

原來有得熄
等我仲揾咗好似冇effect嘅app

你條線太廢 換過條

一定有嘅 佢本身setting都幾厚裝

已經用官方跟機充電個條

收到未

5gb我入都係2-3分鐘
點解可以3個幾鐘
定係你個usb port太舊

我都收到

三星輸入法唔畀 disable

收到了

可能太多資料夾，如果自己手動分幾部份入，會快好多

wt is this for

點舊都唔會3小時30分掛

分幾次幾part入

我想問note10+ 匯豐同payme 個app 係咪仲未支援指紋登入?
唔見有得選指紋認證

終於都拎到手

payme hsbc都應該未得

thx VIFA 巴

匯豐次次都最慢

成日都係差hsbc 做嘢特別慢

煩撚到仆街 連恒生都有得用指紋 我又淨係用hsbc

我r哂頭 用部舊機入 2xxmb 30秒
s10+ 16分鐘 真係唔知問題出係邊

粵語輸入法好過Gboard

仲有粤語輸入法啲符號多過Gboard

唯有背多幾似密碼

可唔可以好似gboard噉一次過打好多速成碼

用nova個手勢鎖 moon會用唔到指紋解

可能hsbc 想穩陣啲掛

我都係用緊粵語輸入法
打字順過GBoard好多

用左成日算係咁

你地用note10+ , 螢幕係set 1080定1440多？

當然set到最靚

有無人部s10e個指紋十次得五次得

Let's Fight

set中間

緊係最靚，如果唔係買黎做咩

跟機果條差電線其實質素係咪麻麻地定係啲線係有分等級
我發覺我用係ikea買果條usb c黎差電係快好多
但大家插落去都係show快充但個剩餘時間係有明顯分別

我用原裝線 好撚快

我果條越充越慢

唔喺話28號返貨咩

可能又早咗

note10線？

電量咁勁

銅鑼灣？

其實note10+枝筆通常有咩用 用唔著既話係咪買S10+好啲

今日上旺角拎左，有貨

推

好核電部note10+

一蚊左差電好快跌98%，正唔正常?

我都係咁

之後會跌得慢?

峇岩岩買，唔係好識佢送個張mon貼我無用，因為搞到個mon唔清

s10 電都唔係咁差啫

頭嗰個星期佢會learning user pattern
啲電會跌得快啲
過咗一個星期會變核電

利申：我21嘅號拎機

note10+個手指紋開機好慢 同埋5次有3次都話我冇此資料 係我手指紋淺定機問題 YouTube見人好快

正常 唔好太高期望

試下入同一隻手指 一次打棟 一次打橫

好少少了感謝巴打

一定係用1440p
一來用電量差唔遠 用全日可能先差10%8%
二來佢個價好大部分貴係個mon度
梗係用盡佢 睇慣左2k 你唔會睇得返1080

痴線次次出新機都推得咁快，有冇咁有錢

s10+ 6月中買架

點解要了佢出黎

有無手足知點樣BIXBY聽得明廣東話

冇 Samsung冇教佢

有無巴打放好新既S10+?

我想問係咪一定要print 個登記通知個email 出來，到時用電話show 俾佢睇得唔得？

我有部綠色s10+ 128gb
新出嗰幾日買 諗住用部iphone xs max轉過去
但用唔慣 繼續一直用iphone
淨係擺係屋企得閒睇下youtube xfplay
6月拎左去台灣全機包左imos膜 貼左hoda玻璃貼
有一年爆Mon保養 因為係Smartone買
total循環叉電都係得58次😂
你睇下岩唔岩啦 同全新一樣咁濟 盒野面啲野未用過

光線同距離感應器嚟

thanks bro想要黑色

有，不過要download Good Lock

有人自己整粒純金放落去

又試一日睇下咩情況

我儲咗好耐氣先可以推得咁快

有冇咁化學呀 甩埋出嚟

巴打有無話諗住放幾多？

較到最top d嘢又再縮細咗

上個post有人話得
我就有print出嚟囉

note10+ d電真係勁到痴

係呀

我冇印 的咗老銅 佢照幫我整 個哥哥好nice

兩個先換機呀大佬

依歸我星就無錯

From XDA

Disable charging text

Hi.i figured out a work around for this problem.first you need to create and name a folder in either internal storage or on your sd card.then put a fullscreen black wallpaper in this folder and nothing else.when done go to settings,select display,scroll down to screensaver,turn on and select photo frame,click the cog icon,find your pre named folder and select it.exit out and now when charging your note10 the screensaver will show the black wallpaper instead of the charging text.

有冇手機殼介紹

The trick is to let the screen timeout on it's own then this seems to be working.

Thanks for posting. This is a much better work around than just disabling AOD with a package disabler.

噚日開箱spigen
有巴打評為軍用級機殼
因為好硬淨 同埋重 不過我又唔覺重呢個問題
同埋未捨得換住
要輕啲嘅 應該係kingre 有埋窿穿手機繩

I also just tried manually turning off the screen and then I double tapped so my lock screen showed up and when that timed out (much quicker) it was also pure black.

uag? 部機咪變得仲大部

咩uag?

其中一個軍用級手機殼既牌子

核電

note 10 拎上手又ok wor

如果部機keep得好，我會嘗試先search各大賣野網站，睇下d人放咩價錢，之後就用呢個價錢在賣野網站放；如果機保養得唔好先在衛訊放

我知邊隻了成嚿磚噉

日頭先係打真軍

用左就真係重過磚

我講嗰2隻應該都唔錯的 可考慮

放左個note10殼先

屌 插咗插頭 唔記得開電制
點頂到今晚

留名試下先

好似咁最實際

唔介意1080既好似唔錯

yes 會叉過夜嘅可以一試

買package disabler先

快啦重等

Trade-in㗎嘛，次次純買新機咩
上一兩個post先有巴打計過條數，如果會Trade-in，其實一年同兩年先換新機分別相差不大

有無mon貼好用，佢本身個張搞到個mon唔夠清，我無用

鬼佬咁粗線條用uag就型
亞洲人用番啲簡約款算啦

多唔多人整走下底行nev bar

因為計返折舊 其實畀嘅錢都係一樣

己整
full screen好爽

明白，thx

咁我想問佢係要登入你個email 再印？

點解有d game,用枝筆冇反應，一定要用手指

我就係見到巴打咁講
我二話不說去訂Note10+了
原來想等S11的，因為傳明年Samsung影相功能會大改進

其實如果你同一樣有心癮既話
最好係每次出新機都上網買人地上台續約機
通常開賣第一二日就有
s10+買 5100 依家賣都有4500

*同我一樣有心癮

冇左粒燈好唔慣....

唔駛咁辛苦等咁耐 有就要trade

梗係唔駛啦 直接入code之嘛

呢個我都想知 有啲game係筆操控唔到

點整？set咗用嗰陣先向上掃wake up?

未見有人講貼啵

一般samsung 都係雙數字旗艦機有轉變多，如s6 ,s8,s10 下一代應該同上一代個樣一樣，係硬體升級多

哇 屌 又幾盞鬼喎即刻用咗

通常用google keep

Citibank都有

唔掂咼清

我未嘗試一陣得閒再試下先

發現佢跟機張mon 貼有自我修復能力

尋晚刮花，今朝條痕唔見左

信仰

我星有自動修復能力

用呢個反而無得打機時lock左個導覽列

我都有整
用慣iPhone向上掃順手啲 同個moon大啲

有人用arc lighting，不過唔知係咪真係有用
唔見有片試

不過想問個白痴問題
因為唔記得邊個po講過
想問下去邊買，google play得個owner同lg

又大咗唔少好正

睇返我留言 追故模式 我po咗 link

呢個係佢個舖頭

有沒有人update 2間samsung店fit的情況啊?

唔該兩個大佬

想問下 顯示果度個影片增強係咪即係hdr?

無知一問，想問下大陸WeChat pay 衛x/so0嗰啲用唔用到？因為重有啲錢想用埋佢

唔得啦應該 都唔相通

好啦唔該巴打

尿袋差囉

NOTE 10+ 已到手...邊到有得買貼同埋套

跟機有齊，用住先啦

有無人知旺角有fit未？hotline長期唔通
銅鑼灣有貨但登記左旺角又唔俾拎

係1010 買左, 上三星官網登記就有得拎FIT 嫁D禮品 ?

要有舊三星機既no.

唔係舊三星用戶無得拎?

想拎佢個智能手錶

世界級呀巴打 問人借尿袋啦

你要有舊機imei 要s/note系列

之前買左部NOTE 9 比女朋友, 依家自己買左NOTE 10+ 用佢個個IMEI 碼OK 嗎?

水貨NOTE 9 得唔得>?

未必得 不過可以一試

咁用部 行貨NOTE 5 或者NOTE 2算

HSBC卡去百記買係幾多錢？
條數唔識計

有就用行貨啦

問人借咗尿袋 收工前都要再借多次 s10...唉

sot個幾鐘重唔換走佢呀？

係啊，人大咗無咁多時間慢慢set慢慢試
所以原裝無問題就照用算啦
好懷念以前部note2成日裝嘢洗機試新嘢

即刻斯左用佢個張好蒙

啱啱係旺角拎咗，無人排隊

試過demo note10+好大部 可能trade in 換p30 pro

p30 pro 都唔細wor

手感比note10+好

galaxy buds 抵唔抵屌 有冇用家

依家就係貪原裝上手就用得 夠方便
btw 公司部2真係好順好快

好大部其實佢只係闊多少少
p30 pro點可以同note10+比

你預8%回贈 好像上限600

暫時未見有人講buds
我自己用其他牌子 好好用

剛剛買了note 10，請問 club s的分如何拿

只比較電量

s9+未過保養期係唔係可以上去Samsung度免費換電？
聽聞換電會洗埋機
詳情係點？想知道

上佢官網登記,要影單

屎為不了
唔好用大陸機啦

同問
推

唔駛影單 入完imei就ok

我影左

佢有叫影咩

有呀

HSBC 256 note 10+ -300再回580

百仔sales計比我睇

吓……成個登記過程都唔覺有見影單喎

唔該師兄 不過我已經放咗啦
S10 8+128 trade到$3950

咁神奇
印象中佢有度空左但有箭咀icon係ul單
岩岩仲收到電郵拎左s錢

開咗最高解像 真係食電啲

disable aod之後舒服哂,差電無字

thanks bro

thanks, 啱啱去到， 超級多人排隊

旺角真係幾時都咁多人

但係買得旗艦機唔開盡佢又好on9

計埋Samsung pay/apple pay果2%？

有冇人買過A系列啲中低階機??
好似A40,A60嗰啲
想買比老母粗用，有冇伏??

我喺M記見過有支那人用
衛訊嗰啲如果收嘅話可能得

note4得唔得

得
Note1-9
S1-10
都換到

800蚊買件玩具 我覺得ok嘅
不過唔好咁高要求

應該冇咁著數

利申用緊

應該細鋪先要影

A70

我3

我sun mobile唔洗

但係開咗其實會喺咩情況睇到明顯分別

我淨係見有人講a70/80

好似係note就得

你有無聯絡方法呀？

睇前幾個post有講，不過我無為意
到依家就到保養期限，諗住去換電
雖然免費但代價係洗機

我仲見另一個講法係，保養期間可以拎去Samsung度免費換電，同時職員會幫你check mon有冇老化，有老化會幫你免費換mon
唔知係唔係真，求fact check

屌我真係嬲撚到仆街
一攞到部機嘅時候覺得將膠貼好矇 搣撚咗 去黐mon貼
屌你個閪嗰條友幫我痴甚麼uv膠
我今日睇返 個moon同部機中間嗰條罅 積住啲膠
仆街新機落地第四日 整埋啲咁嘅我嘆
我真係唔撚知講乜撚嘢 嗰條罅咁細又清唔到

膠貼頂盡係睇到少少顆粒感 但整體幾好用
uv貼啲膠水好難掌握 好易收皮
你一係返去間舖叫佢搞返掂
一係裸機

十蚊膠銀紙啦

講呢啲 無啦 今日去維修中心叫佢整返粒膠落去
應該唔洗好耐掛

我仲要trade in架唔會改部機

宜家邊度入手s10 8+128 有八達通回贈 又有hsbc優惠 定係華仁果d細鋪行貨抵屌d

痴返張幾蚊貼冇咁嬲
住元朗又乜柒都冇 街邊10貼都好過佢
屌如果佢搞到我防水或者保養有問題 我都唔知點

特賣城9蚊貼好似唔錯， 不過note好似未有

噉又冇咁大影響嘅 不過你搵啲膠貼救下命先啦

太新

我淘左幾張， 應該後日到港
批發好似4.5人仔一張

講返轉頭膠貼有樣好 指紋好用好多
反正個moon要爆 用3層都係會爆

其實玻璃同一樣會花 同埋又厚 分分鐘用唔到指紋
所以如果出啲好嘅膠貼我都會去黐

轉頭去買 細鋪 note 10 6280 大機7180
有無再抵d介紹

個spigen寄左兩日都未到

啱啱收到個有腳嘅殻仔

有冇人知點樣手動save whatsapp嘅相

返緊屋企睇第2日待機情況，估計完全唔開放係度起碼玩5日

好威呀

你邊到買呀

你想backup wtsapp啲圖？

真係另類玩法

係 我淨係想save某一張相
但係佢淨係可以畀我揀檔案可見度
即係一係全部save 一係就全部都冇得save

你唔係an機？

一啲都唔安全

咪note10+囉

Note10個otterbix幾好

媒體瀏覽器 wtsapp image 任揀

去左邊間細鋪買?

成嚿磚噉

3百幾果隻

再講9都斬甩你

星期5都唔知去唔去到拎fit

想問有冇google版既 Samsung pass

google chrome 本身有，唔想samsung 入多次

咁平嘅UV貼
都唔知真唔真

不了 呢啲貼好鬼垃圾

即係一定要所有相save哂

Uv實在太伏

你可以del走其他

仲有個方法
校wifi同data都唔好自動down圖

我一直都係噉set 費事收埋成堆垃圾圖

開估

諗住擺到0%

咁少screen on 冇意思

我唔想換架

你呢句嘢掩飾唔到你內心對我星嘅慾望

spigen仲係唔知邊度遊緊

有冇咁慢 淘寶都快過你

我都係可能有腳仔重d

腳仔畀人當武器 扣起咗

bin 9死你

陰公豬 冇新殼仔用

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

uv膠會融膠邊
自己睇住

有冇link

已經後悔到冇得再後悔
奉勸各位唔好用
痴個陣滲落去條邊其實唔覺
淨係痴住個聽筒位完全唔夠

特賣城9蚊就係呢款

幾時開始用

希望星期五

我深入地研究過 係冇同步google save過嘅密碼嘅功能

屌 早2日仲要4.5 ， 頭先cap圖都唔覺又平左

3hr 44mins 剩 37%

有冇人試過 拍片嗰個錄音指向
咁咪可以拎嚟偷聽人哋講咩囉

個功能叫聚焦收音 但要拍片時先可以用到 你冇理由為左偷聽佢d野 而對住條友拍片。。。。

有些少曳喎

我會㗎

今日啱啱由S8轉S10 部S8懷疑因為我早幾日拎去水龍頭冲入水壞咗兩粒volume制 想問下以前由上至下拉fingerprint scanner出notification canter個功能係咪冇咗 個mon太大要由頂拉落黎好唔順手

如果個距離夠遠就得

部S8懷疑因為我早幾日拎去水龍頭冲入水壞咗兩粒volume制

s10+有咩貼介紹？

S10 螢幕下指紋點會仲有呢個功能

冇咁啦 喺home screen向下掃就拉到

剛剛買左部A40俾老母$1698
抵撚過用小米紅米，影相仲好過我部s8

買左了
一大一細

細平到幾多

點解大細超。。。買細梗係等5g版紅色粉紅色先買。。

6280

老婆手細，講明要細機

唔該師兄

唔知真定假，但細機紅色粉紅色5g版ram數好似唔同，唔知有冇睇錯

唔緊要啦 買左比佢 就開心用算
佢唔係太在意顏色，因為佢都會買好多款黎換

殻

可以玩畫公仔比賽

畫畫 好肉酸
張貼係唔係都可以用住先

玩到爛之後裸跑

用緊S10+
今日屎忽痕去試下face id
用完返唔到轉頭 好快同自動入畫面
認真討論 雖然佢係用平面
用張相就可以hack到 但講真有邊個人會咁做?(你男女朋友/家人?)

張貼幾好用的 唔好撕

老西都唔好撕

完全冇花過

再買啦

唔識黐呢啲

呢隻係白痴都痴到嫁....唔使加水 痴得衰就會有難度
不過唔使NOTE 呢批有冇好似S系咁前鏡頭冇開孔

想問換galaxy fit 係唔係需要帶埋部新機過去？
定係帶單就ok

啲聲點樣
如果有跟機隻AKG耳機嘅質素都收貨

要帶note 10 同note 10既購買單
同換領email

但用緊其他app就一定由mon頂開始掃

呢個冇得搞

我可能到時原裝爛 拎出去畀人黐算

羅湖口岸

佢會直接叫你打開 hack都廢事

各位師兄想問吓意見 依家用緊Xs mas，今日見到n10有啲吸引 請問一下建唔建議我trade部機去買

未用過新嗰啲跟機耳筒答你唔到
不過呢排行開兩步都會窒下窒下咁
唔知點解

向上掃一下返home screen
再向下掃一下

one hand operation

我就係咁 請立即去馬

點解我home screen向下掃都唔得
要開咩setting

快速開啟通知面板

你去邊到trade?

最後佢叫我放低部機一晚, 話整bixby制要連埋個mon換無電話用好無安全感

買左呢個原廠套，又好正wo

我係太陽續約 trade得3000幾 衛訊應該會收得高啲

單手點用

無問題呀，無想像中咁厚

記得出10+唔係10

呢張幾滿意

冇副機咩你

厚度重量如何？？

棄置play,仲未叉過電

我用原廠皮套

成個行李gip咁

見到支relx

真心用唔落手

呢個係幾靚嘅 但係四邊包得足？

腳仔冇介紹錯

你淨係識待機 浪費咗腳仔

屌，仲遊緊。。。。。今日都唔知到唔到倉。。。。最快應該都星期六

唔包底
同Apple嗰個一樣

係邊度有賣

渣ga
我4日咩春都搞掂

噉好似唔夠安全感

預計今天送達咋diu

你新疆買落嚟呀咁耐

我個靚殼擺咗喺台頭 未知幾時用好

我係官鋪買，自稱官鋪個間

2個幾鐘冇咗40幾咩事

我買平嗰間唔平唔買

冇呢個選擇s10+

啱啱搵到了

我爭啲信你

有無人play store download/update唔到野

update app停左係downloading

已試唔同wifi / 4G

你有冇較dns 我熄咗之後正常返

搵到啦謝謝

我都想要原廠皮套

即係邊間? 可否告知?

識貨, 呢隻用落好正

有嘅 不過好窒

自己買腳自己貼

ok u win

點解早幾日唔洗熄都更新到 今日唔熄就更新唔到既

之前見到有人話apple 條3.5轉插用到?

有得揀腳仔款

可能google封咗個dns?
我都唔知 我試咗好耐先發現係dns問題

唉 特登出九龍灣間三星專門店都賣晒無原廠皮套
究竟邊度先有得買

三鏡頭邊有收音孔

呢個套有冇蓋住影響收音

有冇問埋隔離間胃訊？

我喺沙田三星專門店見過黑皮同白皮

有呀！衛訊 豐澤 百老滙 都問過話無

用緊，無問題

用 Spigen 定跟機電話殼好？
跟機好似太硬，下下放電話喺檯面都啪啪聲

btw Spigen 有腳仔嘅殼
隻腳收起嗰時有無突出嚟

有 放枱面唔係平 不過隻腳仔又冇想像中咁突出 少少啦

你部機？

應該有少少

spigen點都靚啲嘅

Spigen仲啪啪聲過原裝
同埋係有啲重

唔係你post㗎咩

trade in s10plus 128 to note 10邊到最低？

N版s10+ 8月第二次更新ASH1>ASH6, 內核唔同咗
第一次

第二次

睇xda嗰邊啲人講部機更新完較少機會發熱

吳都畀你發現到唔同咗no.

1010續約plan $562無預繳出note 10
24個月，12GB+2GB大陸

好似有啲抵玩

240蚊重要冇無限
不過係唔大用量嘅都接受到嘅

巴打補左幾多上s10+

note9 直接等s11 最好？

呢到有無N75F既巴打

定全部人都用Snapdragon

2100定係2200
好後悔當初唔直接買S10+

Note9上note10plus既揮個手先

重以為軟殼嚟添

續plan(1010) 今日收到note 10 256GB 幻光

唔想益ST9 5800有無巴打啱

地點就我 九龍東呢邊

我唔係n75f

上note10+最好

四邊少少家4 個底硬

有腳仔個隻係硬膠底嚟

最緊要邊軟

都補幾多下.
係唔係正好多?

猶豫緊要唔要腳

爽好多！起碼用咗幾日feel到電多咗

要埋冇死

我都諗諗先.搵日再去試下.

轉頭去買

邊到買呀巴打

腳仔殼終於到集運

有冇ching用緊A60係試過用hdmi線output?
可唔可以講下用緊咩線/adepter?

我喺屯門嘅胃訊買

thx 望下有無啡色先

舖頭淨係賣黑邊嘅殼

有無巴絲用緊samsung啲無線义電义note10+，效果如何?

同事呢隻2手想放

買15W無線閃充充電座for sure

其他A系列都得

thx 巴打

放工去試下咩事先啦 包你waaa一聲

有冇人放fit? 比個價睇睇

ssp上2個月賣緊109連type c adaptor。

109。。。我s8個時400幾入手

我頭先打過去問得白色

A70 vs A80 邊部好啲

csl呢死貨嚟 肯撚定係正版
呢隻好叉過膠款

價錢差唔少喔, 唔需要玩full mon 就a70低玩

用呢隻义note10+唔知要幾耐?

唔快，我試過70幾叉個半鐘先100

叉iPhone快啲

因為旗艦機覺得用唔著 s10+ note10 又好似伏伏地
不如買部中階機算

放4嚿水畀咗人

上幾代 邊有得噉計

carousel 200..

想問下坊間有冇邊度有s10+ 個隻原裝mon貼?
s10+ 個原裝貼幾靚幾滑
諗住下年有殘影未過保拎去3星度換mon
三星有冇得買同幫貼?

殘影都有得換mon?

是無

咁撚平

又要約又要等, 放埋一邊無咁煩

有，未過保養得
兩個星期前去左3星度整，電都換埋
免費

我啱
我都係九龍東
可今日交收喎

800蚊邊到買？
唔係賣1100咩？

可以

傾

carousell 7xx
細鋪行貨 810-830

邊間?

指紋okay?

有冇s10+用家用Snapchat個前置鏡頭zoom得好大
後鏡個像素又變得好低

去胃信問下

順便幫手問埋512gb
thanks

尋日百老匯換，S10+收$4500

有港中聯保先有

S10+轉Note 10+會唔會好不智

有需求就轉啦

唔會

禁耐咁多反應咁慢
接受唔到

其實那個package disabler pro是不是root了才可以用，我沒有root disable app 全部唔得

用adb command 好過, 又唔洗錢

A90

唔駛啵 你係咪用畀咗錢嗰個

啱啱上咗朗豪坊攞FIT 唔駛將email確認信印出嚟都得
同40樓都係冇原廠皮套賣

姐係皮殼要入屯門先有

尋日轉左

A70
買 A80 倒不如貼少少錢買 S10e

頂！啱啱印左出嚟添😓

ching補左幾錢？

清等左幾耐

聽日去排

APM百老匯收s10+ 128 $4500，note10+ 256 $7698加原廠軍規機套$268，補$3466

岩岩入手 有咩要注意
隻FIT未換 好唔好用？

大概3-4個字到 因我晏晝12點幾上去
都唔係好多人

我怕我入去買到時又話賣晒
晒時間又晒車錢

去上豐澤網訂啦

有咩所謂

啲人話好襟用

早兩日仲有得禁

我想問拎fit駛唔駛拎舊機
舊機扔左，得返IMEI有記錄

白色有的選

呢部? 黑色無貨

唔計义埋錶嗰款，呢款係咪最新？

唔使Note10 確認信 購買單

邊到有得貼Note 10+玻璃貼

乜呢隻原廠皮套咁多人買嘅咩
d人唔係買有埋揭蓋嗰隻咩應該

仲有呢隻
同最新個隻

我18:04攞飛，18:24走得

揭蓋其實好撚多鳩餘

好撚憎據揭蓋

要做咁多嘢先開到個mon

旺角百記好似仲有
我尋日買仲見佢有
一陣落去睇下先

好仆街係度倒米

真。用家

想問有咩筆記app好用？
本身samsung notes幾好，但冇得打橫黎寫野

想知道充電個charging time係咪仲未整走到？

inkpad 不過純打字 冇得畫嘢

我post咗個方法但好似有巴打話用唔到

就係想畫野
Down左幾個筆記app發覺都係有少少延遲（e.g. Onenote) ，係原生samung notes無延遲寫得好順，可惜無得打橫

s10轉s10+ 會唔會好不智

唔治本, 最好投訴samsung快D update可以選不顯示
最好笑是有人問samsung點解off唔到, 答話有人投訴睇唔到叉電量
癡鬼線, touch下個mon咪睇到囉, 又唔見人投訴iphone?
但最最最白癡是samsung竟然因為咁而跟人改?
如這真的是事實... 無野好講

唔叉電用6日不是夢

非常明智, 我是例子

我唔知事實定老吹呀呢個就
不過我都好希望佢快啲出更新可以畀人揀
而唔係強制

又繼續齋擺

點解唔上n10+

噉就真係幫你唔到

眼盲, 睇錯左
s10 換s10+ 換唔過

識郁下, 周圍走都好, 定住一個位

腳仔殼集運中

好似個cd噉彈嚟彈去屌 諗起都笑死

真係好慢永不錄用

佢自己用腳仔行落黎你識粒星

行到落嚟應該隻腳會斷咗